## don't need this line, we're inputting an already-made polymer
## INIT_POLYMER_CONFIG	spiral # spiral, or custom from a pre-made globule file or something
CENTER	true	# true or false
CONFINEMENT_DENSITY	0.85 # assume sphere
CONFINEMENT_K	1 # assume sphere
ENERGY_MIN	10 # steps for energy min
REPULSE_FORCE	grosberg
STIFFNESS	4

INTEGRATOR	variableLangevin
ERROR_TOL	0.01
THERMOSTAT	0.02
TEMPERATURE	300 # in Kelvin

INPUT_POLYMER_FILE	testpolymer_spiral.xyz
SAVE_FILENAME	exampleTest
PLATFORM	cuda

PARTICLE_TYPE_LIST	A # comma separated list

@PARTICLE	A # Specs for particle of type A
PARTICLE_MASS	1
# A to A bond parameters
BOND_TYPE	A	harmonic
WIGGLE_DIST	A	0.05
# if there was a particle B (this is A to B and B to A)
#BOND_TYPE	B	harmonic
#WIGGLE_DIST	B	0.05
@END	A
