## Energy Minimization Params ##
ENERGY_MIN_TOL	0.3
ENERGY_MIN_MAX_ITER	0 # run until convergence

# Simulation parameters ##
NUM_BLOCKS	1000
STEPS_PER_BLOCK	2000

## Confinement ##
CENTER	true	# true or false
CONFINEMENT_DENSITY	0.85 # assume sphere
CONFINEMENT_K	1 # assume sphere

STIFFNESS	4

## Integrator params ##
INTEGRATOR	variableLangevin
ERROR_TOL	0.01 # for the integrator
THERMOSTAT	0.02
TEMPERATURE	300 # in Kelvin

## Platform and Filenames ##
INPUT_POLYMER_FILE	$INIT
SAVE_PATH	$INIT
SAVE_FILENAME	$INIT
PLATFORM	cuda

## Particle-particle interactions ##
PARTICLE_TYPE_LIST	A # comma separated list

@PARTICLE	A # Specs for particle of type A
PARTICLE_MASS	1
# A to A bond parameters
BOND_TYPE	A	harmonic
WIGGLE_DIST	A	0.05
ATTRACT_FORCE	A	False
ATTR_E	A	0	
TAIL_E	A	0
REP_E	A	100.0
REP_SIGMA	A	1.0
ATTR_SIGMA	A	2.0
TAIL_SIGMA	A	3.0
@END	A

